廢波一講財政預算 就即時股災

經濟差=加稅

無人玩港股

玩港股=自殺

Cls

我月供唔影響

廢波買咗好多熊仔

仲月供港股 岸鳩過廢波

唔挽港股啦。

隻牛尋日午後30850夾爆左就開始跌 死得好慘

隻熊

唔玩港女了

跌到唔識停

跟住又話假

俾大行撚散戶用
真心唔算多

388牛全部rip

廢波帶領熊軍

北水散水
即係中共唔支持香港

割韭菜

係咪堅 好似流料

屌你大半510樓上牛證全部死撚哂跟往同我講話假消息
港股真係痴撚線